\chapter{Resumen de vulnerabilidades}
En la tabla \ref{tbl:vuln overview} se muestra una lista con las vulnerabilidades y otros problemas encontrados durante los diferentens análisis con referencias a las secciones donde se trata cada uno. 

\begin{table}[h]
	\begin{tabular}{| l | l | p{7cm} | l | l |}
		\hline 
		Nivel de riesgo & Dominio & Vulnerabilidad & Sección & Página\\
		\hline 
		\cellcolor{codepurple}Crítico & N/A & N/A &  N/A & N/A \\
		\hline 
		\cellcolor{red}Alto & elultimoymevoy.com & DoS &  \ref{ss: Denegación de Servicio}& \pageref{ss: issue-2}\\
		\hline 
		\cellcolor{orange}Medio & Subdomain 1 & Balance manipulation during order confirmation &  \ref{ss: issue-3} & \pageref{ss: issue-3} \\
		\hline 
		\cellcolor{yellow} Bajo & Subdomain 2 & Mail server misconfiguration & \ref{ss: issue-4} & \pageref{ss: issue-4} \\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Vulnerabilidades encontradas}
	\label{tbl:vuln overview}
\end{table}

